窮人都唔生仔，洗乜講環保？邊個講走塑，邊個就係鬼

好窮唔生仔果班環保比邊個睇？

海龜死曬又點？ 對佢地有乜影響？

連登唔係好多人認同窮人生仔正仆街咩？

up鳩呀你 依家lihkg咪屌緊啲環保撚囉